{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 신정동 마릴린 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時に設定されており、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2人を基準に策定されており、パーティールームのような特殊客室の場合には、入室する人数を直接確認する必要があります。 未成年者が予約するには、予約前に直接提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われ、客室情報は提携店の都合により随時変更されることがあります。 それによる不利益は当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度に騒音が発生する場合、退室措置が取られることがありますのでご注意ください。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人を基準に設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人を基準に設定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室する人数を直接確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合には、入室する人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者が予約する場合には、予約前に直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度に騒音が発生する場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗まれた場合、どのような処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室についてのご利用案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 421
    }
}